\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{eurosym}

\title{Acta Assemblea General LinuxUPC - 13-09-2018}
\author{Joan Vinyals Vinyals Ylla-Català}
\date{Setembre 2018}

\begin{document}

\maketitle

\section{Discurs de obertura}

El president (Guillem Ramírez Miranda) inicia la Assemblea general de LinuxUPC a les 18:22 i data ut supra. Finalment llista els punts del dia.


\section{Admissió nous membres}
S'acorda que es parlara amb el Hus i es debatrà mes endavant.

\section{Quota}
S'ha acordat que la quota d'inscripció son 5\euro{} per a ser membre oficia.

\subsection{Repas membres actius}
\begin{itemize}
  \item Guillem Ramírez Miranda
  \item Jordi Sala Juàrez
  \item Joan Vinyals Ylla-Català
  \item Daniel Rodríguez Zamorano
  \item Paula Zaho
  \item Aina Garcia
  \item Ferran-Maria Toda
  \item Christo Dortignacq
  \item Sergi Sendros
  \item Jordi Grabulosa
  \item Alejandro Baena
  \item Pol Mancebo
\end{itemize}

\section{Projectes i Cursos}
Projectes i cursos (cursos a fer d'es de la data d'avui fins la pròxima assemblea)
\subsection{Servidor}
Configurar el servidor per tenir:
\begin{itemize}
    \item JupyterHub
    \item Gogs (git)
    \item Apache
\end{itemize}

\subsection{Web}
Acabar la web de LinuxUPC (a linuxupc.upc.edu) i afegir els serveis interns al domini tux.upc.edu

\subsection{Computador}
Acabar de dissenyar els mòduls, comprar-los i soldar-los.

\subsection{Curs introducció al terminal}
Curs de la introducció al terminal. Fer el curs per la tarda, amb dues sessions. Per dues setmana desprès de la Install Party. Fer dues versions del curs un orientat a estudiants de Telecomunicacions i l'altre als estudiants de la FIB. Persones involucrades: Guille, Cristo, Alejandro, Joan. Enganyar a la FIB. Organitzar a dia Dijous 20/09/2018.

\subsection{Farran Maria Toda}
En Farran Maria Toda te interes en xarxes neuronals i videojocs. En sala n'hi ensenyarà.

\section{Freqüència pròximes assembles}
Pròxima Assemblea per la setmana desprès de l'ultim curs no especificat. I per les pròximes assembles decidir a l'anterior.

\section{Que fer a la fira d'associacions}
Promocionar Install Party i curs de la introducció al terminal.

\section{Que fer a les olimpíades del campus nord}
Farem una activitat de llançament de dards a la gent dolenta del software.

\section{Torn lliure de paraula}
Fer publicitat per de la Install Party per correu, imprimir cartell. I fer una enquesta per saber nom, facultat, correu i model d'ordinador. Comprar Memòries Flash.

\section{Clausura}
S'acaba L'Assemblea General de LinuxUPC a les 19:26 data ut supra

\end{document}
